家陣係咪得番德甲睇

仲未話停

澳假

港超

足總盃
東網有live

俄超

【德甲停擺】

德國足球聯盟(Deutsche Fußball Liga、DFL)宣佈 #德甲、#德乙 賽事將由下周開始暫停至4月2日，目標是在夏天完成球季，至於本周舉行的賽事將繼續以閉門形式作賽。

睇埋呢輪咋

點解唔停埋佢

柏達邦嗰場隨時唔踢

法甲

足總盃 (東網免費直播)

2020-03-15 傑志 vs 東方龍獅 將軍澳運動場 14:30 閉門作賽
2020-03-16 冠忠南區 vs 和富大埔 將軍澳運動場 14:30 閉門作賽

唔怕仲有我哋大港超

巴塞對拿坡里未取消

All matches in UEFA competitions, including the UEFA Champions League and UEFA Europa League, will not take place next week.

柒左 勿推

OK

推

收到

冇問題

等月尾國際賽 南美個d會照踢

最大贏家應該係daddy
傷哂3個主力前鋒
原本應該輸到季尾比人炒

睇巴拉圭監獄聯
有細哨

瘋狂助攻

坐監先睇到?

港超世界第一